尋日請假8月5號罷工 公司問我揾左人頂左更未

堂堂大公司

我PT仔黎咋屌你

身為香港人都知個日咩日子啦

仲叫我揾人頂更

如果我揾人頂左我 咁我罷工黎托柒？

返少日工係咪會死？

好撚仆街真係 垃圾公司

係咪想與全香港市民為敵？

自己估邊間日資公司啦
應該就唔難估既

係咪賣衫個間先

留名

咪撚理佢，照唔返，最多咪唔做

聽朝九點！東區法院！聲援畫家！

大家寫左感謝信比警狗叔叔同佢啲鄰居未呀<3？

shoot the ball

叫佢是旦關幾間分店咪夠人囉

係

點會肯
日日做到無停手

點撚樣都罷架啦

對間野好失望